一人一個分手後會做嘅嘢

認真問

依家個人完全冇哂動力 咩都唔想做

有咩可以做 咪由佢頹囉
頹到某一個時間自然會冇事架啦

訓覺係最好，時間過得快，一係遊巴士河，最近發現好舒服
不過最慘係專心唔到做嘢，又要交嘢俾上頭

訓唔到....

我都明 但係我又唔想影響身邊嘅人

係人地面前扮冇事咪得囉
我都係咁樣

我明，我都係，煲劇打機都無心情
不過最近睇愛我請留言，又幾有feel

同朋友一齊做運動

飲酒
溫書
搵新野學

搵人傾下計囉
樓主做咩分左手呀？

自己深夜渣車遊車河
去到冇人既地方
食下煙

做下尖
買部電子琴練下

Apps又好搵PT又好 擴闊下社圈

如果我失戀會咁樣

叫雞

狂睇netflix
同埋 都係忍唔住搵個ex傾計

每日瞓醒喊喊到攰食嘢食飽繼續瞓

無限輪迴

狂做野狂OT
等自己無時間諗 又好訓啲
狂約朋友
但係開心過後一個人更空虛⋯

份工好得閒 冇嘢occpuy到:/

會block曬ex 嘅contact 清曬佢d嘢
然後約下frd飲酒講自己嘅感受
每日都會寫日記 寫返單身之後好嘅一面
搵d以前冇接觸過嘅嘢學
會睇下以前唔會睇嘅書
當個心一亂就會去跑步 起碼跑完會有成果
換個髮型同形象 希望搵返真正嘅自己
加油！
利申 散左差唔多兩個星期

飲酒 晚晚飲 飲撚死佢

每日起身都痛到

睇netflix真係有用
我分手個排頹左幾個月
辭左份工 日日係屋企睇劇
已經煲哂好多熱門既 you,sex education,良善之地,黑鏡 etc...
你睇劇個陣咩都唔會諗到 代入哂個角色
睇到餓就食野 睇到攰就訓教
stranger things我好鍾意睇 不過之前一/二季係同ex一齊睇
而家都仲未有勇氣去睇埋第三季 而第四季都準備出

然後發現自己肥左十幾榜 肌肉都消失左好多 皮膚又差左
而家開始跑返步同做gym 返緊新工

我睇緊啦～ 頹緊

睇緊邊套呀

Riverdale

其實覺得麻麻 但因為好耐之前開咗個頭

依套 頭兩季都幾好睇 係刺激既
幾鍾意betty個角色
但後面開始有啲悶 我睇到第三季無睇

後面開始覺得 下 點解高中生咁多呢啲嘢